# dont-forget-kelio

Programa para no olvidar fichar al llegar y desfichar al irme. Lanza una alerta cada vez que se conecta o se desconecta un dispositivo USB a elegir (por ejemplo, el teléfono móvil).

<!-- ![kelio_photo.png](kelio_photo.png) -->

Audio generado por [http://nuancevocalizerexpressive.sodels.com/](http://nuancevocalizerexpressive.sodels.com/)

![dont_forget_kelio.png](dont_forget_kelio.png)
